有冇人住屯門 康德 翠林花園？

Budget 400幾萬
想問下屯門 康德 翠林好無住

幾好
有得耕田種菜

幾好既

點好法？

租值低 自住又唔方便

一般

有特別原因要住屯門? 呢個價錢可以考慮返近市區一啲既樓

同一個價錢, 大家差唔多樓齡, 我會揀大興花園
都叫屯門區內出名少少既屋苑, 保值啲

btw, 如果有揸車, 果區既車位勁緊火, 有錢都未必租到

我都想揀大興花園，但個價位都係400尾500頭
我暫時budget400頭到400中左右

屋企人住同區
同埋400幾萬有兩房，市區都有？

有，呎數樓齡唔同之嘛

咪理啲乜鳩都話市區啲撚屌，邊度啱自己就揀邊度

屯門係幾好住, 咩都有, 又冇咁逼,
交通都方便, 去邊都去到, 係車程要耐啲

屯門依家升到痴線

冇咩4字頭盤 最少都要4中

除左三寶外

一期細單位?

普通人如果唔係4大長老都住大西北
寧願揀返荃灣樓齡大啲
淨係屯公, 每日都省返2個鐘以上

就係大西北大 想揀返屯門

但係都冇好盤

荃灣同樣呎數都好似貴好多

好似都要400尾500頭

會諗住齋俾晒? 咁400都唔夠 諗你拎啲做首期咋 尋晚睇過個價 屯門南單幢 雙寓嘛嘛地唔錯 又食到屯赤個gimmick 喺青山警署後面 係黑警可能會發癲播音樂之外，應該都好住，但係個會所好Q大 可能交管理費會好勁

🙄400萬 康德2房? 28hse都搵到啲大興花園既~

早排有AA話大興花園2房447呎果隻 開價4.7M
我諗 3XX呎果隻應該可以4.5M樓下喎

咁交通又未去到真係咁癲 出荃灣都係半個鐘到啫 去將軍澳要1個鐘到(講揸車)，搭車多左屯赤都多左選擇 係個升值既話始終近市區會大啲啫

講升值潛力既話始終屯元天比荃灣葵芳青衣將軍澳 又真係相對價格會賺得無咁多…

講返坐巴士, 淨係排隊出入轉車站都15分鐘
返工都好啲, 收工差唔多日日炒
外區人真係唔好聽啲aa鳩up

大興花園既話，點都二期好過一期
但啲400幾萬荀盤真係好快無